波台絲打入一入黎

留tg做個fd子ok?

我

拉莫斯打得唔得？

本小姐唔同廢鋒做fd子

死cos狗

幾好笑

我都唔同有J絲打做fd子

收皮啦

好波

肉酸仔

得罪你？

你=肥毒撚

我絲打嚟

我表弟有少少智將

留個tg?

你無圖仲要我留tg俾你?

你下季入到廿球就比你

輕鬆 留定先啦

識fd子要咩圖

識fd子無圖點知你係咩樣

正常樣

我藍絲ok？

幾時互射